突然有點掛住艾斯,小奧滋同馮克雷

傻閪艾斯送頭仔

得Mr.2係值得掛住

而家先留意到Mr2 同 大食女 個嘴好似

on9仔艾斯都掛住
樓豬品味都幾差

咩係送頭仔

艾斯同路飛一鳩樣
路飛都叫識咩叫留得青山在，哪怕冇柴燒
撩完打人打之後發現唔夠打就跑跑跑
但艾斯俾一激兩激就翻轉頭，仲要食拳而死

我認同
見到岩漿可以燃燒火陷

mr2應該仲會有戲份

艾斯算唔算親手瓦解左白鬍子海賊團
為左救佢無左船長
比人講兩句自己走埋去自殺
助攻埋黑鬍子拎震震果實上4皇
仲話要推白鬍子上王座
推佢落去就有

有冇人覺得白鬍子比人overrated得好緊要，神應該可以秒佢

我秒你呀

駁唔到